【謝絕伸手黨】✈ 廉價航空及平價機票集中討論區 (7)

戴頭盔聲明：
此帖內所有會員的回覆，僅代表該會員就該等事情的立場；而該等立場，建基於該等會員於過去的經驗等各種因素，並可能只適用於過去，而不適用於現在。

機票價格及供應量可因時期、國際局勢等各種因素而有升跌。

總體來說，機票不是一項便宜的消費，故此購買前應自行收集更多資料進行分析，切忌只聽一小部分意見魯莽行事。本帖不會對因特定之會員的意見而帶來的損失承擔任何責任。

今朝買完到而家都未收到EMAIL
但個APP見到CONFIRMED咗
點搞 等到幾時先有EMAIL

UO?
入去佢個booking management度request mail啦

個APP寫CONFIRMED但係ONLINE睇就尚未完成 要等EMAIL
噤重新發送都收唔到任何野
要等到幾時.......... 個FD買同一班仲遲過我買都冇事
係咪咁撚黑

page CAP圖
48小時後收唔到就電話/onlinechat

咁等多兩日...... 唔該巴打

做乜喺度出膠post？

據聞YAHOO而家會收唔到UO確認信....

飛北歐而家係咪無曬平機票?三四千左右

我之前都係yahoo mail
之後第日打左去俾UO
佢叫我俾個唔係yahoo既mail佢
佢幫我改左再send過confirmation letter俾我

呢排又真係好似無

俄航有大量4千中間

想問下巴打如果1月中2個人去大阪應該咩價左右
學生哥未去過日本，同埋最遲幾時要買
唔該巴打

mega sale買
臨出發先買都得架，不過貴啫

想問下大家買hk express時會唔會買埋佢個u first 同比錢預先揀位？

唔會

係咪揀位到最後未必坐得返？

等埋fd先買
貴左成千

買左ufirst 都無得用
變左張coupon 下次用。。。

跨年大阪幾錢入手好

位一定會撚 分開坐好癬獲

應該唔會
同埋唔知係咪心理作用定咩
感覺揀咗位起碼到時over sale
唔會踢你走先

睇到專X旅運 網上訂東京返香港
0蚊+500幾蚊稅
韓亞+首爾 仁川轉機
有無伏

哇屌airasia飛Krabi

有冇巴打知道mega sale 隔幾耐搞一次

想問一下，如果坐廉航要轉機，唔同航空公司，咁買行李洗唔洗買多次行李？
例如我要係北海道返香港
行程係北海道到東京再去香港
經skyscanner買
收我三百幾行李15kg
咁我到東京轉機再check in第二間航空公司，仲洗唔洗買多次行李？

要呀，不如轉買一程廉航加ana國內線，我都係咁，ana做優惠，內陸機來回八百幾蚊連稅

首先你搞清楚收咗三百幾買嘅行李15kg係係邊段用到先

可以15kg嘅冇記錯得GK

但我已經買咗由大板去北海道嘅機票喇
係未plan點返黎

我都唔知，係skyscanner訂嗰時問我要唔要行李，又冇講邊程又冇講洗唔洗買多次
我行程係jetstar北海道去東京，轉hkexpress返香港

收咗3百幾有可能兩程包曬+TYO》HKG嗰段當20kg咁收你錢
買咗未先？

下年想飛東歐, 布拉格入 布達佩斯出, 最平幾錢到架?

未買，但佢轉機得兩個幾鐘，又要check out又check in會唔會好大風險？

GK同UO唔同terminal
UO baggage drop deadline係60分鐘之前

風險自己評估

即係時間好緊張
好似駁唔過

如果轉機係同一間航空公司，係咪唔洗check in多次？

地勤話你知係嘅
留左位我地唔到最後一刻都唔會攞你個位用

GK同JW，MM就算兩程同一間公司都要再checkin

起碼用45分鐘由T3去T2

想問新年去日本機票大概咩價位算係合理?

依家見傳統平均要成皮 廉航平一半 但都要5K

冇見有平過5k方案

爬文成日見到有人話2-3K搶到傳統/廉航全包平飛

我就搶唔到

咁唯有硬食

人哋咩日子早幾多買先？
要Peak season就預咗Black Out晒無得平

我都明 所以上黎問下價位 接受到就入手

做野唔似學生 無得話飛就飛

其實聖誕新年復活旺季
國泰呢類上到成萬都唔出奇
廉航千零二千/傳統三千零
見到覺得啱價就可以買
但真係要早大半年睇early bird

北京/上海轉機

岩岩grad 搵到工先敢買

強國平過台北
但港台線密過巴士
台日線都唔少出事機會細啲
強國一ATC就開心落地獄

想12月尾聖誕睇雪，日本邊個地方機票比較平

北海道廉航都要7千

求其飛 再搵ANA/JAL內陸搭腳

北海道一向都貴 仲要12月

我十二月中去，搭內陸加uo都係兩千二連行李

港航假期嘅秋季減300蚊code
機票加酒店 1月頭 2個人4000零抵唔抵？
晚機去 中午返

十一月尾飛大阪，機票～$3000係咪正常價，我見廉航都要2000左右

紅葉嘅季節...............

三千一般價，要平要九月買

有冇巴打坐過捷星
問身邊既朋友評語好懷參半

捉行李超嚴
不過checkin baggage算平

今年紅葉

有啲寫到明唔收嘅咪唔收囉

邊方面先？？
我7月坐過去大阪，行李同hand carry冇超
番黎果陣仲有重量多，個地勤仲問我洗唔洗放多啲野落去寄
唯一我覺得爭啲既就係個位囉，我坐到直一直都真係仲頂腳
不過同自己講搭廉航係咁架啦
利申184cm

所以sofar都覺得唔差既

Hkexpress :
星期一睇11月11(星期六)號單程 由 東京 > 香港 = 798蚊
今日 睇11月11(星期六)號單程 由 東京 > 香港 = 1350蚊

我立即屌左出聲，好後悔星期一唔買
想問Hkexpress 依D普通價位既海鮮價，幾時再轉價錢?
好驚佢轉唔返去798比我買

11月11號係星期日
星期日回程一向都貴

其實可以買星期六..反正星期一返工....只要平就可以...
問題係星期一見到星期六(10號)同日(11號)都係798...
依家變左1350蚊，我傷心左....諗緊會唔會降返價...
其實hkexpress既海鮮價升左之後會唔會降返?聽人講D價跳動好勁...

會 但係你買唔買到係問題

之前我睇聖誕加跨年飛高松要三千幾 有日來回都唔洗二千即買

上網查過，話咩check到你成日睇果日，個系統會自動加你價，好撚狗..
話要刪左電腦cookies先可以平返....
又有人話果日多人選黎睇，都會自動加價...
我依家都驚驚地，諗住每日睇，睇到下星期五先決定買11月10/11號機票..希望可以降返798...
係唔知個系統D海鮮價係幾多日跳一次ja

最主要係多唔多delay
因為搭凌晨機再delay會好崩潰

點嚴法

捷星喺星州都係自助機器check重量
一超就唔肯收
冇人幫到你

旅行社買團體飛

但整體黎講係咪好過 express?

Delay未試過，我都係坐夜機同凌晨機

衰仔問句有無搭開UO手足

用開online check in直接入禁區

背脊一件7kg 拖住又一件7kg

uo開長崎航線

Express 唔會太差
係廉航呢樣野本身唔掂

好的 唔該曬巴打

我未坐過廉航 但身邊有人話冇問題
又有人話永世都唔會再坐

好彩唔係開東北

請問，早排我買hkexpress 既買去程送回程優惠 = 共1580蚊(來回)

依家我想玩耐D，想轉回程時間，姐係要+350蚊手續費又+唔知乜差價...

而我試過睇一張回程票1500蚊

咁究竟我用 1. 換回程時間補錢? 還是 2.買過新一張回程票?

邊個方法會平D?

多人不如搵旅行社包團啦
一陣自己搞啲舅父姑姐又有意見
搞到自己扯晒火就唔好啦

以LCC嚟講
老母絕對唔差

廉航本身呢個Product無錯
錯在班港豬畀八蚊以為自己大帝坐因航
加上港豬應變能力低又無航空基本常識
基實common sense都無咩唔差在

好似A321都唔夠油飛?

無天災的話真係好準時....始終泊位費秒秒都係錢...更加唔DELAY得

老母堆321vd似唔夠
無extra油箱

班班fullload咁制，個個走水貨咁制。
而家A321飛東京都係岩岩好！😂等佢d neo機黎多幾部我諗佢先會諗啦！

其實我認同你嘅講法
的確一分錢一份貨
廉航服務明碼實價問題不大

HKexpress 信用卡付款時，又出現系統loading問題，痴線好驚又食人錢
信用卡付款問我一次性密碼，打完之後個網loading左，跟住過左幾分鍾就自動彈去買機票頁面..
依家仲未收到封信，諗住打去信用卡中心問下...

峇里島幾時平飛

打左去信用卡公司問，佢話今日內無收到扣款果類野
咁姐係hkexpress無同我完成訂單? 姐係我要重新訂一次?
最怕訂完，email收到兩張機票訂單

扣款個item同email都未必即刻有

最穩陣最係check信用卡餘額

假設你機票$2000

如果你張卡本身有$5000餘額信用卡

正路餘額得番$3000

「可用餘額」

唔該曬巴打
計埋行李2000$內其實都可以去馬

如果旺季紅日係嘅
淡季早開始睇實有平嘅

1月頭去大阪$2000來回包行李係咪應該入手？

之前錯過hx特價 想一月尾去大阪有得揀位成2k6
uo連行季都要1k7

Uo 1k7?我今日check2k左右

佢個回程0蚊未完
啱啱睇21-25仲係1k7連來回20kg行季

結果開波無耐就發現出事

個引擎比設計預期弱

裝油箱咪載少左客?

你邊度返香港?

大阪返香港做緊¥3000

即係而家買4月去名古屋， 3千6算正常嗎

沖繩咪平囉

你用咩網睇？官網睇21-25到2k

uo囉 又因為有人search加左價?

係喎 rip

我3月中去東京 應該都唔算旺季
咁捷星1800$到算唔算貴

唔使思考都知旅行社要收返行政費先賺到錢

Jetstar千八應該係正價嚟
如果有Promotion sale應該可以再平
可以睇埋HX係唔係差唔多價
同平時上多啲Flyaga.la/meet.hk/flydays
睇啲Airline幾時做Sale

利申：
唔清楚Jetstar幾時會再有Sale
千八如果包行李我覺得都OK可以接受
佢飛東京時間實在太靚

Jetstar如果早1個鐘起飛更fit

NRT>HKG>NRT成Set早一粒鐘就正
但可能無Slot咁佢咁玩

如果當年 JetStar HK

冇人買hke今日個promo?

長崎值得入手

12月中出發

買左日航$3000/per

算唔算抵？

去東京，12月18號返

ok啦

千芽

有睇冇買

邊度買?

不過不失

原來去沖繩好平架， 有得諗

Hutchgo. 本身dbs credit card平2百。我兩個一齊買。買完先見到買夠2千可用一次。即係可以平多2百 可以send email 同佢改？🤡

好耐冇搶平機票
今朝上去睇福岡、大阪，發現而家唔洗搶

暑假， 聖誕， 新年， 復活仍然好貴， 諗到頭都爆唔知坐邊間航空公司好

來回7百幾

但佢平既日子我飛唔到啊

冬天淡季不嬲都係呢個價抵玩之選

試過9xx沖繩

邊間航空公司?

假期有平ge機會咩？

我星期六晚分別買左peach去大阪，&返香港
但去大阪o個程信用卡仲未彈交易記錄出黎

ON9左....可以上佢個網check

HX收90蚊附加前長賣9xx

我剛剛去完大阪， 訂8月28去到9月2日 （9月3日星期一黎）， 咪平佐少少囉 ，我一早買既， 點知後來peach做特價， 好似8月2x日打後就有得平， 千幾蚊來回， 激死我

話口未完就有Sale

無咩
一係早大半年睇ET,AI呢類本身定價唔貴嘅
有時紅日ET千尾飛BKK都抵玩

暑假最後一星期係會平少少
可能中小學雞要趕暑期作業

其實hkexpress 如果冇寄倉行李
係咪直接過安險
用個email 上機前卑passport佢就上得機
因為一早七點幾機怕又排隊又盛要好早到

要online checkin完攞咗bording pass先
冇係入唔到restricted area

online check in 咪得

手機apps QR code boarding pass 可以直入

thank you
因為朋友話唔得

Outbound 唔一定得

有啲case係唔得
其實官網已經寫得好清楚

hkexpress又唔係sale 緊, 連信用卡sms code都入完, 之後係咁轉轉轉loading
最後彈返去開始揀日期地點個版.... 咁要等幾耐先肯定佢無買到呀...

端午飛BKK 14xx 算唔算？

hx越黎越貴
等聽日uo算

HX 飛日本線貴左好多
由11xx-12xx 升到 15xx-21xx

燒錢拎market share
做起咗加見油價升乘機加價
好強國特色

同埋阿媽HNA又唔掂
啲long haul又運空氣
只會愈減億少

雖然都叫平過其他FSC
但畀咁嘅價坐廚叉
不了

ANA抵呀 點解唔等多幾日先買。有dbs credit card，hutchgo 買先$2700都唔使

uo連行李1509大阪ok?未試過廉航

Ok 啦
行李都去咗近5百蚊

唔買行李 最平都要10xx - 11xx

咪係囉仲想點

uo 55蚊機票
睇怕都冇日本航點
仲要聽日9點先知有咩航點
到時一大班人湧入官網，實死server

已經唔駛搶好耐啦
之前買咗幾次都好易入同買

希望12月中去日本有得平
仲有3日annual leave可以用
抖吓氣

去名古屋架機無電視 好垃圾

如果又係238就唔駛搶
不過如果有55既話就難講D

支那深圳新航線

深圳＞仰光直航

狗也不屌！

因為個時間比較麻煩
硬係唔比我stay 4晚

回程早上機， 起唔到第喎

唔等聽日?

不會吧， 咁坐國泰咪仲好

所以仲諗緊 雖然起唔到身搶

我個陣坐架機就係咁
來回無電視 架機比較舊
我今年5月去既 比你參考返

有冇人聖誕試過成功waitlist

架機同個航線完全唔值呢個價
同以前昆明轉差兩個鐘only
更何況香港都有直飛

佢啲737係咁
但因航應該唔只呢個價

uo去日本呢口價好似其餘幾間LCC都做到

係咪可以唔洗咁急買住?想下年8月到去

8月暑假喎， 買到話你叻

8月uo佢地自己都應該唔做平機票啦

可能我講得衰，我想講既係8月尾至9月頭呢段時間

有， 今年樂桃就有特價， 來回好似14xx~16好似係除非唔係）， 未包行理

一班港豬又會一路屌一路搶

其實mega sale日本都係238
係有行李平少少同五蚊野食

好似無減過咁

用app淨係load價錢
$55

又死機 都係返去買ANA

想睇下福岡
入唔到

same ,我去下一個月load 到死

同你一樣想睇福岡
但load唔到

係11月1 加附加費???

你個名 剛剛聽到方皓玟

APP去到Retrieving Flight

十一月前買落比舊價就得…好似係

235.....仲要唔知係咪得西時間
如果想今年尾飛大阪
係咪遲下等買peach好過

入到， 不過冇平

235呢個價唔使搶啦
個個月既mega sale都係呢個價

㩒越南就load到
日本load空氣

第一次搶第一次入黎

識貨
你睇唔睇到價錢？

難得起到身 結果平琴日睇少少

mega sale238 lor
東京大阪238樓下18年好似無做過
無追曬所有優惠唔肯定

琴日先做完

而家後悔緊

因為12月去所以想早D買 (其實已經遲左)
就個FD搞到CX靚時間都無乜了

同埋買行李都有平
其實時間岩可以諗諗

APP No Flights係咪可以收皮 ?

都係229

CLS
完全冇平

中秋Mega Sale Round 1！ HK Express單程飛台灣$98、東南亞$118、韓國$178、日本$238
September 28, 2018

Mega Sale第三輪！可能係花蓮線最後一次大減喇！19年7月29日前出發，單程飛台灣$98、韓國$178、日本$238 起 – HK
August 31, 2018

日本最平連稅只係$611！第二輪Mega Sale優惠！19年6月24日前出發，單程飛台灣$98、東南亞$118、日本$238 起 – HK Express
July 25, 2018

最抵mega sale優惠黎喇！來回台中六百有找！19年5月25日前出發，單程飛台灣$98、東南亞$118、韓國$178、日本$238 起 – HK Express
June 18, 2018

UO d優惠真係標題都唔使改
今次除非成班fd去，瘋狂加行李share
其他

毒撚一個人去+唔買行李洗貴搶

福岡計返D野同之前一樣價錢
所以從來寧願搭其他正正常常既airline

入到了 THX 日本人妻

毒撚自己去唔買行李handcarry係抵玩既
不過同fd去或者女朋友呢d加硬行李就不如等傳統航空sale買抵玩
起碼時間都靚

第一次一個人去東京坐過UO
太窄之後不了
第二次一個人生日前去京阪
坐CX 其中一程upgrade左我上business (有儲開asia miles/ 有AE卡)
毒撚住開膠囊都要拉行李既

完全係啦
叫佢坐窄凳鬧自己咩

只有自己出走冇行李先UO

差五舊由佢啦

買個pass 兩個人，買兩次已經抵返哂
琴晚3點，任揀，四月紅日都有平

同埋兩個人好喇，買三個以上就多數冇平

買到去程$238 ， 冇買回程， 回程千幾， 呃我唔到既， 唔做特價， 回程最多咪$798， 再唔係9百幾， 我唔會中計， 去程平佐， 回程買你千幾蚊一張機票

本來想單買大阪回程
但又要收燃油費
又要收付款手續費
加加埋埋貴100蚊有多
最後都係不了

收燃油費

香港出發民航處唔比收
外國出發可以收

老實講UO平飛仲叫有風險
再咁落去改到紅日都唔一定平俾你

嚇死
咁關西一向空港收費多

點解fb 俾人鬧佢個pass廢既

因為俾樓上搶哂
其他人6點起身已經冇

攪到我好想買

我想出年2， 4， 7月飛呀

想11月底飛東京係咪已經唔洗再等優惠

我知我遲

原來係咁， 買佐pass都要F5幾個鐘真係人都癲

又係每班得2張平飛仲要唔係班班都有

點解 買左兩程紅日

uo cancel唔駛俾理由

無事既

LCC旺季都唔平 下年改買傳統好似保險D

買左2月福岡同6月東京

最後都買到福岡 $238

比唔撚到錢

都話台中一定55鐵膽嚟

但FUK另外得因龍......

覺得老母唔算CANX得勁
上年啲獲其實一早放晒風
加上佢CANX同Overbook啲賠償
可能貴過套飛

2月有平咩?

唔好係zuji買呀， 江湖傳聞呢間野麻麻地

skyscanner睇佐， 16xx起

uo付款拒絕係佢個server柒定有咩原因

skyscanner入面有邊個可信啲？

永安會唔會zuji , 仲要平d

你咁遲買好難攪喎

永安好似ctrip
之前訂北海道酒店佢比個ctrip reference我

但zuji都有人話唔好喎

永安=支cheap

唉無計 要等啲exam timetable出先firm得實買機票 女朋友又想聖誕期去睇燈飾果啲 酒店咁遲訂都實要捱貴

今朝9點有冇睇過咩價位?

雖然應該唔會平

千幾蚊only

x 100000000000

我買果陣有呀

屌 次次睇都唔同價既 今朝睇成2千幾

佢有條link唔係生日特價link黎架

頭幾次等佐好耐彈佐我出去冇特價個版面， 我search完個價錢係尋晚個價， 我睇返網頁出既唔係特價張相， 睇下條link， 個尾冇佐birthday-sale, 我即刻返去條岩既link， 先買到$238

而家有先進ai 你search得多自動加價

暫時買過兩次都OK
但聽講一出事好麻煩

買佐兩張靚日子去東京， 未買回程， 兩個人連稅都係$870， 我每人俾多$50即時簡位， 都係$970兩個人

最後9點機無晒 得返12點
1481大阪

幾時放埋其他航點 又話23個?

下星期二，五…好似係

UO飛關西、東京、福岡黎講今次要入手就應該入手

價錢差唔多 大家會揀傳統差時間定係廉航靚時空飛?

小睇ANA 頭先望左兩眼優惠都係午機去早機返多

定係等HX好呢

呢期佢好飄忽

都中午啦， 買到12點算係咁啦

但我買到19年暑假平飛喎， 開心到癲

睇下你時間多唔多， 如果係學生唔洗返工， 坐ana囉

無啦 好懷念做學生淡季想飛就飛

國泰時間都唔太差

太貴 同時間無優惠貴一倍有凸

之前10月頭睇KA/UO 12尾翻香港 1月頭翻FUK
屌你老母UO夠膽死加完20k行李貴過KA
睬你有撚味
之後買左1月尾NGS始運優惠翻香港過年無咁嬲

咁有特價就

有咩， 我睇冇既

我想問下依家UO做緊啲東京淡季平機票
啲數量係咪好少？我想訂三張以上已經無特價
如果我兩張兩張咁訂會唔會出事

3張以上無特價即係得2個quota
買完2張咪變番貴

岀年三月中想去大阪 都無平

UO近幾次SALE, 我SEARCH 飛日本3張都係冇平,. 轉SEARCH 2張就出番哂黎
感覺佢每次都係每班放得2張

大阪咁旺
有都瞬間比人搶哂喇

未放飛，等D人買左正價飛先

星期六放左喇

究竟聽日HKEXPRESS會唔會有HND
重諗住買唔買ana好

前幾日沖衝動左 買左出年6月30單程大阪 都要1200一個

單程都$1200

咩事? 包佐行理保險簡位?

包左一個20kg 其他咩都無 2點幾飛
係咪傻仔左

唔緊要啦， 好多人都試過貴買廉航， 就好似miss佐班飛機咁， 一生人遲早會試一次

我估係一來太早買
二來星期六日再痴住7月1紅日

其實uo而家易搶左好多 不過都貴左 唔係真正超抵個d
想當年真係300蚊來回去日本

UO來回一過800蚊根本唔值啦
加行李已經千幾

那動人時光

長崎新開7xx來回

而家無啦

係囉
唔蠢過又點學醒
當年第一次去日本
淡季peach二千七未包行李
而家次次諗起都好撚肉赤

油貴返已經無呢支歌仔唱

我第一次買都on居居， 乜都唔識， 走佐去買保險， 又去簡位坐， 唔知樣樣都要錢， 反而冇買行理

平返都唔見得有呢支歌仔唱

唔係呀Q
呢單野學費幾歷多年已經對沖回本

200幾單程飛日本都人人喪搶，老閪都唔減啦，冇人買果d咪做到2位數囉
大概3年前果時做sale個個航點同價添

果陣12點開賣真係勁好玩 8蚊機票

果陣仲要佢CHECK到你用相同IP ACCESS會BLOCK你

仲諗住今日快運有冇名古屋，原來都冇

幸好尋日book左ANA

UO做起個朵
唔使諗太多

名古屋唔似東京大阪咁，比較少airline競爭，又冇凌晨機

而家老母用處
都係睇啲東南亞port多

cut曼谷
cut沙巴檳城
cut緬甸

等uo 做番一蚊去程優惠

好多航點平過23x

唔買行李都得既
但以前真係勁抵玩
上年七月買uo holiday package
book酒店送機票送20kg行李
去名古屋6日每人千七蚊

load到咩?

2千幾ok啦

load到一兩點啲人訓就買到
同埋一個ip只可以一張

點做到架

APA咪得囉

book酒店送機票咁正

最平試過3百幾飛高松

今年冇見過啦
上年係屎忽痕出發前兩星期見到有就即刻買

這些機會不是我的.jpg

UO 長崎新線, 有冇人去馬買咗?
個FD 買咗, 之後見到福岡 289 /289 , 水咗佢買.
不過佢去禧野浸溫泉

講真時間靚

咁就算238日本線唔平
一樣大把港豬衝住買
日本線愈開愈有

未飽和
香港未容納到多一間廉航

龍仔應該最受UO/LCC影響
除咗大陸Port之外佢啲日本/東南亞Port畀人打得好勁
佢賣咁貴如果有LCC飛真係好難買得落手
而家因系又無LCC真係要諗諗計

KA去柬埔寨你俾部ipad我
我心諗坐UO算

CX/KA退出沙巴俾空氣亞洲做獨市日日2千幾來回冇sales
真係諷刺

Ka仲要坐埋佢d廢機

愈來愈多人外遊之後
根本愈來愈唔介面意俾貴啲換優質服務
但東南亞全面降grade去廉航服務去爭收益唔大嘅客

無法
無限輪迴
龍仔畀人打沉
之後畀LCC獨市
結果又賣到貴一貴

Airasia做起之後起價重勁過老母
只係大家掛住日本先無咁覺

星期五仲有一round
基本上呢D sale每個地方都會有份

UO係想抄AirAsia條路

hx12月中去鹿兒島1600蚊
值唔值得入手

抵啦其實

抵啦

都可以

就係因為事博，又唔知佢平幾多，所以前日我趁個優惠就快完，還是book左先，雖然時間唔多靚

幾錢

連稅$2620

其實個價錢有得諗， 如果唔係怕自己起唔到身， 我都會買， 飲下welcome drink, 食下野 時間好易過

ok啦， 廉航又要買行理， 如果選埋座位， 差有限錢

有無巴打試過係大阪跨年 有咩倒數活動 同1月1-3啲鋪係咪會唔開門

空氣亞洲屌一下立即減布吉
可惜垃圾時間配垃圾日子

有無巴打試過係wefly買機票？ 伏唔伏？
而家做緊全線減$300 有啲心郁郁

有無人知UO會唔會2號後加燃油附加費？

有機票網已經放咗料

買左，仲要新年，佢個價分分鐘台灣都未必得

日本Youtuber試坐星悅航空 北九州 > 台北
PTV如何填寫入境表嗰欄有香港

快啲飛香港

係咪宜家買一定好過等加左附加費之後買？ 會唔會加完但其他地方減番少少

聖誕遲買得濟但又好想去
比左3k買hkexpress

HND

想去就值 9

2800全包 jal 東京買唔買得過

仲有1~2粒鐘俾你諗

uo12月開始
諗下好啦

佢擺明睇其他公司加幾多
mark實條數

UO 12月1 開始收

確定到邊日去邊日返咪買咗先囉
fuel surcharge嗰part冇得計落reward-u儲分

永世請唔到假嗰批先要諗硬食118
定買咗飛之後要改畀350+差額per sector對自己有利咋嘛

去成都機票來回都要2000

今次仆街了，記錯佐聽日先第三激， 遲佐入去

只買到兩張去程$230， 未買回程

Jetstar又話今日有平機票既 入到去咩都無 搞到唔知買唔買老母好

唔該巴打 咁應該係我個時間無平喇

唉到俾錢買唔到 又貴返

得一張買先有平

咩日子去呀？

咁緊係ok啦， 仲想點

而家重有呢個價算係咁

無知一問， 傳統航空單程係唔係有得平?

來回3千幾， 但單程就要2千幾， 單程係唔係永遠唔會平?

FSC單程
多數只係買到好高嗁class例如Y
平時買來回好少機會買到咁高
所以好多時買來回重平過買單程
單程基本上極少會有得平近乎無
(印象中BR試過一千零一次單程Sale)
要平就要睇LCC再唔係買來回No show後段

依家傳統航空只有Open jaw or return 先有平機票; 單程Sale 係廉航既銷售策略因為知多人會因為價錢而買，所以用平來賺最多人既錢.
當然有時廉航都會分2-3個class（分別在於flexibility or Service e.g. Priority Boarding/ Checkin/ Luggage).

買咗福岡12月中
包埋行李一千蚊唔使 (雖然係同老豆老母share行李 )

去宿霧1300係咪已經叫抵
琴日search過cebu pacific
見回程直航得0645機翻黎
早到

等緊雙11 平 先買
我都係12月中，但揀唔到235 來回

HX 加左燃油後 飛NRT 都要24xx (做咁promotion)

而家機票貴咗好多

買來回去程$1

去程$1呢個價先真

原來open jaw都可以買回送去
我係咪後知後覺咗

開賣個陣好似冇人搶 我本來想搶東京但搶唔到
見福岡咁平就買咗
仲要早機去晏晝機返時間唔錯

年尾或者年頭去台北1.4k hx 華航
呢個價位算唔算貴

我都唔知
錦UO九州入東京走咪好抵玩？

你應該未收燃油果時買
而家收左燃油 最平都要11xx (HX)

買左1月頭來回1400去首爾
同女朋友SHARE行李

UO 最抵玩係同人share 行李

如果三月尾 四月中 大阪 幾多先叫低？
見UO 星期五去 六返 未包行李都要1.7k

人地買UO 大半年前買定 而家買都係執水尾
你睇下樂桃 捷星特價算

點解機票價錢係咁變既？琴日睇香港去千歲來回3680,頭先睇要4020....

你係佢特價開賣即刻去睇， 應該有得平， $1200唔難

facebook 加 啦 ， 好多航空做特價都會講

芬蘭航空中歐連稅30xx

係咁架， 就算經濟都有分唔同等級， 儲既飛行理數， 或者退票限制唔同（好似係除非唔係）

但聽講訂飛時可以選擇唔同既等級（一定係除非唔係）

如果經OTA (GoGoGo 果類） 多數都係畀平既fare 如最平冇既話就上一級

所以好易會做到 去程 R 回程 L （果類）

而家買1月尾去名古屋既機票
仲應唔應該等下有無平機票
之前uo特價1月尾都無咩點平
ANA特價又錯過左
得返uo2000幾未包行李

可以放棄，名古屋長期高價
ｕｏ個時間太靚

就算去程1蚊未計行李
12月頭大阪都要12xx

飛KIX 平靚正好過啦，名古屋又無乜野玩

$238個時做乜唔買？

238時都有睇
但1月尾無平飛
同而家個價一樣

要9點去睇架

hx搵唔到11xx

last min真．失禁價

咁要了解booking class概念
就算econ都有細分唔同sub class
每一個class都有唔同條款唔同價錢
例如停留日子,改日子改flight洗唔洗收錢等
如果最低booking class畀人買晒
就會up sale去高一個booking class
如此類推一路上最高就係所謂嘅full fare
啫係正價

呢樣商業travel agent多比較多
啲biz客日日改十尻幾萬次
正常唔會出咁低

leisure定晒日子就最低都無咩問題

年年總有一兩間咁玩

中東有間航空去歐洲都4000幾但停兩晚中東包埋五星酒店俾你玩

CX early bird 都做到4千頭

咁我寧願係中東玩返兩晚反正間五星酒店有包埋

去杜拜玩一日、回阿布扎比玩一日
反而最值錢係去沙灘瞓一晚，所有野一世人一次就夠
熱撚到出汗 有咩嘆
冇咗4日寧願要直航
留返4日假去多次日本好過啦
到今時今日酒店多到促銷你明啦

講真呢2個邦都係玩1次就夠嘅地方黎

所以Doha有免簽正
轉機可以撚幾日

UAE都係免簽
多哈仲悶啦心諗

Doha由呢一兩年先變免30日嗎

一向qatar ge中停機票都可以免簽
半日行完

１蚊去/回即是399
12xx 正常

搭單問
由於最近開始接觸儲里數呢回事
發現好似正價機票先計
咁點樣喺訂機票時知道自己係咩sub class？或者知道自己係咪「正價飛」？
我每次都係訂完睇返booking先睇到

明白晒
唔該巴打

而家收燃油費
Airline 又返到賺錢時間
點會放咁多平飛

12月19或之前出發有
不過考緊試

想問jetstar share行李係咪同uo一樣玩法
未搭過jetstar 同老豆老母去淨係老母名買咗去20kg返30kg行李
一月中去新加坡每人唔使一千

我又fd話如果去想去杜拜/阿布扎比，唔使特登攞假去，下次去歐洲坐ek/ey去程或者回程轉機時stay兩三日都可以，咁樣會唔會過火左d

廚叉同日本d廉航冇機去名古屋，搞到ngo機票長期高企

就算HX 開NGO 都唔會太平 除左佢清尾貨另計

因為競爭對手較nrt kix嗰啲少？

真
搵次瞓一晚就夠

可以話係 同埋HX 而家日本線貴左好多
飛大阪 東京 冇24xx 都買唔到

其實係除因航, JL, NH外所有港日線近1-2年個價都係慢慢加緊

早幾年有一下大減過
需求增加回返水位

好懷念HX 11xx飛NRT KIX 日子

問下題外話
如果要訂18個人既機票係咪多數要搵旅行社
定係可以自己搵航空公司比唔比到團體票

航空公司會有團體飛
首先你決定咗去邊check曬有邊幾間飛緊
之後逐間問

如果一定要一月尾去名古屋 大家覺得hkexpress仲會唔會有優惠 定係而家買左機票去算

$1去程仲有冇你個期， 1月去名古屋， 只會越黎越貴， 快d買啦

名古屋價位長期高企
祝君好運

可以飛第二到再去

東京/大阪 買到平機票機會大好多

想問一問，3月尾賞櫻季去東京，依加係咪已經要買？
睇過應該係Jetstar+UO最啱我時間，2200一個人來回，應唔應該買定先？驚遲啲仲貴

香港直航就冇咩分別

之前見好似都唔洗1500 btw唔該

之前最抵係ANA，三千有找

hx而家都痴撚線 呢個價坐返因航ana唔好
咩人仲搭佢

係咪復活節搭住其一日紅日飛日本是但一個地方，最少都要$3500up一張來回

之前ANA有SALE 無買到?

我都諗緊
但見依家啲優惠全部未/無cover 賞櫻期

有冇人試過airaisa 去澳洲

無呀，岩岩先comfirm左拎假

真係喊出嚟

12月飛星馬邊間有機會promo?

今年雙11 hkexpress有冇優惠？

馬航冇平就空氣亞洲

又無經驗 唔知幾錢合理

以前我都成日諗住搭最平機票
結果咁多年淨係買到一程日本來回500

紅日係會有平飛 但搶唔搶到係問題
所以依家我見到價錢小擔到就買

你有心理準備 買既飛 唔會最平

想玩4日快閃 邊到最抵玩

新界

11尾至12月中
2條仔有咩好地方介紹, 5日左右
諗緊日本, 不過機票冇平
台北又好似普通 台南果D交通又話唔密

台灣機票升到14xx 不如飛BKK算

我都睇到 點解咁鬼貴 上次去都係1200左右
日本有冇可能hkexpress做sales

倒數係咪冇可能有平機票 唉屌

因為而家收左燃油..

之前聽過BR 有出

因為多咗燃油條數
已經無可能一飛樓下飛TPE

佢今日佢sales都唔見佢啲價

佢而家冇得成個月咁睇價錢

今日見kix 三月有D 11xx來回

而家飛台灣得返UO平

機票貴撚到

有冇人黎緊會飛冰島？share 下

好撚sad 好想快啲買機票計劃下下次既旅行 但等極都入唔到手 想去歐洲

11月中問呢條問題

諗過坐邊架好
新航，漢沙，英航，阿提哈德……
好難抉擇

我只想搵架直飛 正常價 不廉航
你有無睇中去邊

直飛冇乜選擇啦
英國入西班牙出

復活節前後finnair 4字頭

去邊先

4月中兩個人有咩地方推介

泰國

hx mega sales東京要2.k
痴線

2K都未包稅

我坐國泰唔好
起碼執返雞碎咁多AM
廚叉啲crew MK味濃又壽衣色
重要個金鵬咩咩咩係垃圾嚟

冇計 日本線 加fare price 又收燃油 結果

燃油

vanilla好過喇

佢收左燃油又唔減返票價
邊有人坐

總會有人覺得好平繼續買 之後airline 唔會減價

日本貴到呢家平玩就狗也不屌

而家真係分到水位
低過2000 廉航
2000-2999 HX 有時NH
3000 以上 CX JL NH

最撚慘係台灣都要千幾

本身台灣都要 11xx 加左燃油14xx 就不了

本身uo有時一千搞掂

我見到都講佐句痴痴地， 2千幾搵鬼坐， 去東京連稅27xx

補多少少坐cx好過啦

一年前買同樣時間都係1.5k連稅

UO 東京 1500左右
大阪1200左右
先好入手

買左二月peach $1300
雖然d 位唔好坐，但上次打風delay 左，都早過其他比我更加早宣佈delay 的航班有機出發，有d 好印象 雖然未必係peach 自己安排到

大阪

當你經歷過 你由大阪飛到高雄 高雄機場有事故 要轉飛台北 但航空公司考慮到要安排車載人落高雄 就決定飛機重返大阪 你就知 PEACH對人好好

UO台中幾舊咋
而家TPE,KHH都好撚貴

JW同MM明月同一個老母
JW臭朵好多

原來PEACH咁好

12月17-24 坐老母去大阪 千八一個人包行李
太遲先知幾時放假 而家呢個時候買 係咪都冇得再睇定d 只會愈近愈貴？

連寄而家重搵到呢啲價算係呾

多數會時間西

油價跌咁多，係時候取消燃油附加費

台灣民航好似話航空公司決定，不介入，但真係玩人

所以話今次唔係冇權落
而係airline 唔畀

聖誕節仲要包行理， 平到笑啦

都唔算叫聖誕既

學校開始放假既日子， 航空公司都唔會平得去邊

等緊uo有優惠
去成十日搭唔到普通航空
貴到死
希望黎緊快d有
打算三月底去到四月頭

今年年頭hx飛台北800幾蚊
好後悔冇買定台北機票 而家收咗燃油貴到

一個月後重近聖誕重想點

台北HX 而家最平11xx

尋日見到呢個價
最衰無扑錘

咁平都唔去馬

幾抵玩乎

宜家睇三月東京
廉航靚時間埋單價差不多2k
寄埋倉2700 2800

加多一k 坐國泰是咪好d

上次ANA3k ，可以等一下

Thx 咁等等先

如果ANA去東京$2747，算貴定平？

接近最平

好平阿

買左4張hkexpress12月20去東京
依定都仲未出票
打上去問佢又話保證有機位
但係早2日幫個朋友買都係同一日去東京
一個鐘內已經出左票
擔心到時照賣無得上機
有無巴打試過

想問下AM既問題
如果我一次過申請好多航程唔同日子唔同航班，搏waiting選中我係咪都ok架？
定係咁樣反而會因為申請太多，機會比只係選一個來回少？

同埋一般係咪business易換過econ?
我見econ爆哂waiting都唔比既時候，都仲有唔少business起碼可以入到waiting...
一直以為j class人少d，又抵換d，會多d人換tim

btw其實最大機會換到係咪打電話上去book非國泰既航班?

有得買位買行李買左先，踢人緊係踢乜都冇先

同佢開火啦

好擔心到時上唔到機
但係打左上去3次佢都係同一句說話
你張機票會係起飛前24小時出票
保證你有機位

國泰要加一千咩

佢廉航都唔識買平飛， 其他航空佢都未必識買平飛

都係拎app 睇咋
有咩攻略

倒數同買福袋

宜家飛新加坡幾錢算平

前兩星期睇去Calgary機票仲係3千幾，依家貴到成萬，好後悔當時冇入手 想問依家買1月1-4號岀發既機票咩價位叫最抵？

有冇用facebook?

有就add meethk, 會通知你好多航空公司做特價

hkexpress最近做特價都係9點開始， meethk 8點左右就會出post通知大家

今日下午2點開始搶飛

旅行日期做到3月31日

3月想同男朋友去東京/大阪
尋日睇有$15xx但唔包行李

想問下咁多位3月機票連行李
應該幾時買好？同咩價位買？
呢2日睇驚買貴左
謝謝

東京差不多，大阪約1200，都係睇日子，月底平飛機會仲少

hk express. 而加1d都唔平，除非唔要行李
我見東京大板 來回可能 1300 -1500 要埋行李就2500..... 貴勁多。。。

加兩程行李唔駛畀成張金牛㗎

諗住一陣搶香草
搶唔到就買package

咪就係

可能要搬日本番香港

咁又冇咁誇張
去程prepaid20kg回程prepaid30kg
再over10kg total40kg就行李費啱啱好一張金牛

啱啱買完飛台中都要一千

以前特價NH
真係好啱要超多行李嘅

今日下午4點又做特價

UO 飛 點解唔起UO 網出？

睇有個靚時間
唔知點解uo官網無

上次我買左張 48小時前出發
買完飛 3日後就出到飛

打左去問
佢話依家個情況係hold起左啲乘客資料
到某個日子先一批咁輸入
應該會早過起飛前48小時出票
如果over sale 上唔到機佢地唔負責
要online check in 先到先得

去程728 包行李1280 差552...
來回咪1000囉。。。。

面家曼谷機票真係貴左好多 hx曼平連tax都要1400

起飛前48小時已經可能網上辦登機

我就次次一早網上登機既， 祝你好運

佢18號前俾到我就唔驚
同埋想問問到時uo官網會唔會爆炸

一班飛機又唔係幾萬個坐位

幾多點機呀？ 又會官網都冇既

2350
我果陣睇係無

成田同羽田兩個機場黎架， 下次打tyo, 就會出晒兩個機場

下次官網買算

希望冇事啦， 祝好運

行李唔係係呢版買

姐係禁728 之後有得再加行李？

笑佐

所以廉航幾好搵

入完名， 會問你買唔買行理， 保險， 餐飲， 選坐位， 全部要錢

可以咩都唔買

賺到笑
每日幾個傻豬豬到時搵唔少

台中係special case
有老母飛唔會太貴
mega sale最低價鐵膽

台中玩到厭

我當日第一次買， 都走佐去買保險， 簡坐位 ， 好開心

Thx 大家學到野

一個post要講幾次淡季唔包行李二千七坐Peach嘅怨恨

想問下有冇人一月頭去東京？幾錢可入手？
我見香草 一個人2500包行李 可入？

香草都要2500
一頭一尾無左兩日

係呀 但見其他都要4000up

點會2500架

加左燃油 傳統最平17xx

想飛倫敦 中東三寶係咪最好選擇 但係英航幾平

中東3寶平過直飛幾多先

另外轉機既係AEROFLOT, SAS都成日有平

大概6000左右

想倫敦落 羅馬返

英航5000千中

咁SEARCH到4000幾時間OK就出手就係咁簡單
轉機既話個人感覺經歐洲轉10-12 + 短途會舒服過中東3寶2程8個鐘

睇梗SAS

航空需求幾時大成咁 全部貴咗2成

加左燃油附加費呀陰公

唔減返票價唔吸引啦

短期內好難有呢一日

睇死幾錢班港豬都係邊屌邊買飛，都好難咁快有平飛

樓上有人要2500買樂桃， 洗乜平俾你

本身坐hx 正價時段 影響唔大
uo大種乞衣咪大lo

咁商用票零影響tim

香港咩旅行網站都話平平平
貴機票都照有人買

倫敦貴在離境稅差唔多成千
如果唔係open jaw走三寶都未必平好多
直航三間其實有時輪住減
當然如果有得揀perfer其餘兩間多過BA

油高一輪重唔乘機加價
油跌又唔見佢減

啲廣告雜誌當然會話平啦
工作嚟嗎

Cx>維珍>ba
可惜我要係羅馬走

跌到癲

留意返
呢個post都係咁啦

同入油一樣，油價跌唔見佢減價

咁唔係既
都會有人講到 咩價要買 咩價唔買

唉 第一次買完機票先識睇呢個po
買左一月中去福岡二千九
揀位仲揀得好開心

我一個星期前訂去London (CX),$5300 31/1去。抵唔抵

CX黎講常價

我諗住臨近新年遲d會貴，所以拿拿臨訂la

HX MEGA SALE 官方係咪未出?

淨係見到有中介賣

上星期已經出咗
至12月3日
唔太平唔需要揀HX
補幾百有更好

燃油附加費加左之後飛台北都要千四五

有冇分享？
1600 左右來回東京算唔算普通價

依個時勢平到爛喎
Btw你睇緊係香港快運唔包行李？

係啊。但我要加埋行李同食野

廉航依排淨機票我覺得一千樓下先係入手價

咁再等下先

基本上UO做 買去送回 只係畀人執d唔會再有平飛放既機票

1600快運加多少少有好多選擇

hk飛東京咁多間airline，爭JL未坐過
一直想坐，但就算做特價都唔平得去邊

點解飛東京都無乜平機票出過

想9/2-16/2去，全部都好貴

之前mega sale有 不同比起大阪真係少好多

hkairline 係咪未出平機票優惠

新年前後想有平

聽講一年前買定會平d

好勁

完左復活節都成6k一位

台中680來回 算唔算平

你買CX?

Hx 見到冇買到 遲啲先再睇

hx 東京3000以下可以硬食既
大阪25xx都可以

但我硬食左幾次係2千8-4千。。。。。
之前好似暑假尾做1600大阪 千9東京。
係幾平既 大阪好多2千1以下 東京2千5以下 但好晒AL 多數唔連埋假期/星六日
所以比貴d硬食連埋星期六日算

0915 係新千歲
飛去東京成田第3空港
11:00 到

再轉HX 返香港
11:50 成田1 號空港

得50 分鐘轉機趕唔趕到

20分鐘前關閘 無可能啦

唔算最平 但都叫平

今年最平果時 591

Thanks

5月6月去曼谷1800買唔買得過

T3離T1好遠

我個時買左

而家港航mega sale
都唔覺有幾平到咁....

因為加左燃油
但睇怕fare price 唔會減
咁多人加左燃油都照買機票

4千買唔到cx?

東京大阪非旺季實買到 多數3千中

其實HX真係貴， 做咩周年特價， 來回東京$2750， 仲要限回程下午3：00年， on 9 架

早幾多開始睇先

唔限你朝頭早嗰兩班機咪算仁慈囉

雖然唔值呢個價係鐵一般嘅事實

爆佢Fare rules睇佢有無Black out實際啲

差唔多
中fanfares就三千頭上下

OKA重可食用
NRT可以執柒咗佢

無話唔值既 比唔起CX 同ANA錢
都係要硬食 唔撚中意坐廉航

其實二千七真係不了
畀多幾舊夠你坐CX/ANA
時間選擇多同埋計返Miles都喺返到

飛1月4-11 東京
Hk express3600 買唔買

試下廉航啦， ok 架， 4個鐘之嘛

下次早d預備啦， 而家距離1月頭都係個幾月， 唔夠2個月時間， 想平就要早架啦

呢排uo成日做特價， 黎緊睇下， 上午9點有冇做特價， 有就睇下有冇得平啦， 仲有幾多航空公司不斷做特價， 你留意下啦

坐過，唔知點解廉航過得好慢。
位窄都算A320少廁所 排撚死
正常航空飛一段就食野 食完睇場電影岩岩好落機。電影又任揀。
回程眼訓又可以播歌。

其實限三點前姐係限左你朝早果兩班

定野食囉

HX有電視？

點會無飛日本 得紅眼機a320同米子岡山冷門無
a330點會無電視

都係貴

HX札幌 easter $3600點睇

Easter前
搭第一日紅日炸其實

星期二國泰先賣完3800

27xx 我不如坐華航 BR 去算

睇你係未唔鐘意廉航
如果唔鐘意個價都ok

隔一輪又講一次
CI三千零但得ST對於香港人係陰司紙
BR有時都上到四頭但有得儲*S是愛
當然一飛玩兩地都是重點

另外台系日本線比直航多少少選擇
北陸同東北

點會唔係特別平ar 加左燃油之後
2千1 hx 聖誕價抵到傻啦。

聖誕加新年..........算平咖喇

Fanfare?
啱啱睇好似未賣到easter

基本上機票去到電第8日就開始貴
因為一個class 最多行7日（即係星期5去到下星期5） 但星期6返就另一個class

點解我睇唔到你個價

23號先出發唔得咩？22號仲係紅日實貴啦

睇過啦 22同23出發同價

想問下

由東京飛 新千歲

廉航 $400
Ana $800

搭40 分鐘，其實差別大唔大？
會唔會好多delay
下個月去

1 小時40 分先岩

首先羽田定成田已經差好遠啦

你冇行李得hand carry 7kg咩?

係wo 唔記得諗行李

諗住羽田起飛🛫️去新千歲，（前一晚去迪士尼）
新千歲返成田，住返上野， 聽朝早機hx成田返香港
Ana連行李 $1578 一個人 靚時間 抵屌嗎？

見到仲有天馬航空同北海道航空揀，不過都係平少少

首先由成田去上野再第二朝一大清早趕返去成田呢點諗極都唔通囉
講真有要事返香港前要返去東京搞就揀羽田land啦
唔係就揀LCC住成田順便玩埋算啦

因為Hx成田 11:50 朝早起飛返香港

所以諗住早一日由新千歲返東京穩陣d

宜家煩緊新千歲返 成田定羽田好

4月Easter 前後搵唔到有平機票 連Asia Miles wairlist都爆

留係東京玩， 下次再去北海道

之前做左好多 ANA 最抵

聖誕機位開始冇得爭

4月中$2900仲要靚時間

入左張復活節期 連埋五一

股票跌？

大陸聖誕都無假

除左0320 落機 叫做抵少少，未叫最抵

班友真膠定假膠

算平啦 往年求其掂到d 假期都4 5千
今年多2 3千攪掂
廉航貴左 但坐廉航既人都唔會節日去啦

大家平行時空

快運 加左fare price

有無人經過duckducklook訂過機票？
發覺經過佢既會平d

有人試過未？會唔會有伏或張機票會有問題

duckducklook同skyscanner一樣
有無問題都係睇你揀邊間OTA

研究左一輪JR PASS之後, 先知外國人國內線 5400yen
又要研究過

今日去買hkexpress
去到比錢入哂野無限loading
最後去返主畫面
如果電話無話信用卡比左錢
同埋未有email confirm
係咪當未成功訂購？

我都等緊

有冇巴打會知點解Jetstar冇出到4月份嘅航班？

我打左去問，好彩無收多左

1月頭去大阪7日，1900來回唔包行李係咪好貴
利申：第一次去大阪

咁近買 仲想點

想平博last minute 但買唔買到係另一回事

大阪造幣局都唔去? 好打極都有限

溝埋岡山果邊囉
姬路城白色配粉色都幾靚

搭新幹線好快到，玩岡山果邊唔使係米子落

想問1月中 飛羽田 快運 西時間
$1950包行李買唔買得過

去和歌山/滋賀

Jetstar Japan
Peach
Vanilla
全部都未出
等下啦

我都係
諗住328-44

大阪正常價係大約幾多 見到1800蚊包行李 7日算唔算正常價

算正常
特別而家加咗燃油
當然如果UO有Mega sale應該再平少少

聽講UO一個月都有一次mega sale，巴打知唔知係咪真？

試過一次坐過香草去東京 覺得好窄
請問有冇邊間廉航個位係會舒服d?

香草唔曳架喇喎
間間lcc都係咁上下

Hongkong express
6月去清邁
來回$1564 連行李
屌唔屌得過?

我想問jetstar 有冇online check in,同埋如果冇，要幾多個鐘頭前到機場，我係佢個網搵極都搵唔到

3月尾去東京加大阪11日
東京去大阪坐Ana
去東京同返香港係HK express
計埋行李每個人大約3208算唔算正常

inside

香港去東京:1050
東京去大阪:1200
大阪返香港:20:50

直頭 頂腳呀 頂足幾粒鐘

頂腳就畀錢買位啦
間間legroom都係28"

貴到癲

櫻花

幾時會再有mega sales

可以再平啲

而家都已經呢個價
九成mega sale都唔會減

27/3 -4/4 大阪
廉行包行李 2200一個人
買唔買好咁

靚時間既話都可以接受

香港廉航 來回清邁
暫時係咪得 hkexpress 同air Asia 每日各一班?
我要一口氣幫十個人買機票 好驚買唔到

啱啱決定下年4月18-26（復活節）去倫敦，去skyscanner格過價，芬蘭航空最啱時間同最經濟，想問各位資深巴絲芬航會唔會短期內有特價？而就算有特價，會唔會唔包括復活節呢啲檔期？利申：第一次衝出亞洲

廉航係
重要一間早去超早返
一間黃昏去夜返
之外就得返港龍
真係祝君好運

記得今年年頭一月睇三月尾出發，來回一星期既東京機票，hx,埋單千六包行李靚時間，因為最後去唔到所以深印象

今年希望買到，但依家未出

各位去旅行既巴絲

我有張機場快線 （香港站到機場）既來回票
因為我有事去唔到旅行
現放$120 （12/12到期）
請問大家有需要既可tg 我。
TG: ggiphon
多謝大家

HK express 18-22/12 晏袖機去晚機返 大阪來回連酒店3300抵唔抵？

10個人要去旅行社book
唔會買唔到

好撚煩 班友又想平

咁多人重要同人爭Sale唔好玩啦
去啲旅行社問有無團體飛實際啲

咁一間book超早去，一間book超夜番
但係要頂得順

之前megasale hx東京連税要2700了

早去早返滿足咗老野先
老野最大枝野

接近新年日本D航空先放4月飛

239+239 成日有，但應該會加燃油附加費

暫時東京三四月係2000UO，其他約三千
博緊D人早買飛

而家好難來回都239了吧

如果你仲未買就緊係抵

uo 長期有優惠輪住做，我自己等去／回程1蚊先買

uo 去日本1800內差唔多啦，我唔包行李就多數1200內埋單

你邊個網買架？

定係分兩間公司買加埋三千幾？

ANA幾多錢？

Ana我係Skyscanner 買架
1個人包兩件行李好似630都唔洗
另外來回就係HK express買
不過我個陣買好似撞正佢優惠 但未有優惠之前我睇嗰啲價都係差唔多
其實你揀下就機去早機返會再平d 係我揀早機去夜機返先貴d

岩岩買左港航來回東京
下星期出發
凌晨機去早機返
2260蚊算唔算平

咁貴

今年六月買咗嚟緊新年初三 HX J class $3700去大阪
係咪好抵

KKDAY QR CODE 135
大陸美團平過你
點搞

多謝巴打
但應該係香港搵唔到呢個價錢

投票時間
120約出黎買
其他方法

多謝巴打咁熱心做research
大家買唔買都唔緊要

想二月十四去東京咩時間買飛會平啲？
宜家睇要$2300-2400
係咪等每個月一次sale好啲

hkexpress
4月4 -15
香港去大阪 東京返香港
$2550 屌得過? 定再等下

撞正假期 差不多 如果等得 可以等埋vanilla peach jetstar 開埋夏季航線 再睇睇

唔該哂 巴打

UO特別貴 唔係同地點走

FANFARE 買左飛
又冇EMAIL通知
信用卡又未扣數
只係見到CX 帳戶行程入面有預訂資料 係咪正常?

仆街成個4月尾5月中去大阪都好貴

嗰段時間咁撚多紅日
加上日本自己都係黃金週十年休
四月尾五月頭peak上加peak

睇Peach同Jetstar幾時出Summer Schedule
啱價好快手

你分開兩次買定係同時買？

之前uo 好似有open jaw 買去送回

同時呀
而家等埋peach 再決定

jerstar復活節四千七，準備科水

ANA七千二
因航八九千

邊有再平

最多咪六七千旅行社加班機vs廉航

六月飛加拿大幾時入手好

peach 依家有去程730關西，是否特價？

上年5 6月hx mega sales 飛東京1500左右
做咩過左一年依家要成2700

HX 加fare price 同收燃油

依加買 1月22左右 回程 1月29日 幾錢到 ？香港到東京
我查到要4000左右

錢都收了才說信用卡有問題 樂桃逕自取消機票旅客氣炸

買完機票比晒錢臨出發先話你信用卡有問題取消你張飛

MM 問題不是第一日發生

push

只係JW更臭

等咗咁耐，打算3月尾去到4月頭去東京個價位都係咁上下，都要成$2300

Hkexpress會唔會再有去/回 $1

巴打又係你 諗定未

未
再等下

四個人去東京淨係兩個人買到平機票
另外兩個人等遲啲UO減價再買係咪好過挂貴價
七月頭

捱

買咗UO 5月尾去東京來回
連行李一個人2100有找 算唔算抵？
本身想等埋Jetstar或者Peach 但驚到時買唔到

唔抵
我KIX 15xx 20kg去30 返

5月尾廉航都2000

kix 通常又平少少嘅

咁我諗都唔算買貴咗
因為我都知KIX會平少少
我回程都係每人買30kg

JW HKG-NRT 只做到五月底

好似貴左啲喎

4月25號齋買回程仲有冇得搏減價
二人同行都係798同平時正價一樣

日本黃金週
之前有都選都唔敢去

係咪開始過渡畀MM

其他係過渡
香港成田線係摺

OK收到即係都要買啦

去邊玩，實迫到癲

未定，要陪兄弟冇法
唔係我自己六月先去舒舒服服又平又少人

算啦
有GK time slot之後JW可以執柒咗佢

唔係，係要有預備乜都爆人

陪兄弟只此一次 實在貴太多

uo又可加價

似係賣埋slot比GK！

得一班仲垃圾時間
GK靚時間都未賣清
唔會掛

普通市內應該好D

jr pass, 特急指定，要同人槍
可能要全企

agree
我都訂哂酒店了
但已經無咩選擇
一係比較貴，一係唔就腳

唔知咩事 港航啲機重貴過cx

今次fanfare cx大阪$1843算唔算抵

買咗下個月

好似一月最易買
利申想買5月 未夠8點半入已經賣哂

HX 包行李同飛機餐

我都買左年29飛

香草收左皮
咁ANA積分可唔可以換埋peach？

呢間好貴

3月 UO去福岡 連20kg 行李
過二千 係咪正常

hx又換管理層

已經好少東京平機票

櫻花期 要$3000

HX好似就執

cx megasale買唔到?
2200蚊包30kg，靚時間

Uo會唔會執

想問下黎緊４月想去東京成田
睇過暫時捷星最抵
2人去,包20KG 行李, 包揀位
凌晨機去, 晚機返
TOTAL $3700左右
呢個價算正路, 定會唔會有機會黎緊有優惠再平D呢
THANKS

冇咁快

3月想買UO飛名古屋都唔敢買住

香草去日本 香港 03:35 起飛個班機, 你地興幾點到機場

12點幾
拎完機票出境1點
去lounge食個飯，行下鋪頭
3點鐘到閘口

有邊間航空公司唔使收surcharge

HX執咗冇著數
永遠市場有競爭對消費者最有利

鋪頭, 食si 開 24h ??
未坐過通siu機 sorry

9成9閂